添華道要人

添華道要人，有無人知詳細？